認真，點先可以有$2車費

狗衝，遲啲冬天去環遊香港
玩足全日都唔洗幾十蚊車錢

我夠係弱智啦
嚴重果隻
但都冇$2車
我唔識搣橙皮

橙係連橙皮都一齊食
所以唔識搣橙皮好正常